以後見到班死廢老喺室內食煙

即刻報警玩殘佢哋